[sales 請入] 地盤project卡 無限上網 可WIFI熱點

Sim 卡插 router 主要share wifi 比手提電腦用 要無限數據 香港大學附近要收得好
請留TG